# PolynomCanonyzer

Вы можете использовать PolynomCanonyzer, чтобы привести многочлен к определенному каноническому виду.

*Например*
```
In: ccd2 + a3z4z1 + 0 + 1bd
Out: 12az + bd + 2c^2d

In: (a + b)^2
Out: a^2 + 2ab + b^2
```
------------
## Авторы:
i.zhuk@g.nsu.ru
d.kharisov@g.nsu.ru

------------
### Канонический вид:
- Отсутствуют операции над целочисленными константами (вместо 2+3 должно быть 5, вместо 2a3b должно быть 6ab и т. д.)
- Все скобки должны быть раскрыты, ни одной скобки в каноническом многочлене нет
- Возведение в степень должно присутствовать только если основание - переменная
- Все одночлены должны быть приведены: каждый одночлен состоит из константы (опускается если 1/-1; одночлена с константой 0 не должно быть), затем переменные в алфавитном порядке, при необходимости с показателями (2aabcb заменить на 2a^2b^2c и т. д.).
- Одночленов, различающихся только константой, быть не должно (2ab+3ab заменить на 5ab и т. д.)
- Одночлены должны быть упорядочены между собой следующим образом: сравниваются первые переменные, если одинаковы, то сравниваются их показатели (больший показатель впереди), затем вторые переменные и т. д. Если различаются только количеством переменных, то одночлен с меньшим количеством переменных впереди (пример: a^3 < a^2 < a^2b^2 < a^2b < ab^2 < b^2 < b). Самым последним должен идти свободный член, если имеется.
- В каноническом многочлене отсутствуют незначащие символы (пробелы, переводы строки, знаки табуляции)
- Подача на вход программы канонического многочлена должна выдавать точно такой же многочлен.

---------
### Формат входных данных
- Полином содержит целые неотрицательные числа (дробных чисел не может быть), переменные, обозначаемые малыми латинскими буквами (не более 26 разных переменных), круглые скобки, операции сложения (+), вычитания (-), умножения, возведения в степень (^).
- Число - это последовательность из арабских цифр, не разделённая другими символами.
- Умножение не обозначается специальным символом, а выражается отсутствием символа между операндами. К примеру "2ab", "ab2", "2 a b", "(2a)b" или "a2 b" означает одно и то же, удвоенное произведение a и b. Непосредственное произведение двух целых чисел и вообще два целых числа, разделённых пробелами, недопустимо: "2 2" или "x^2 2" - ошибочный многочлен, но "(2)(2)" - допустимый.
- При возведении в степень показателем может быть только число, выражения или переменные в показателе не допускаются.
- Допустим унарный минус, который представляет собой число -1. Унарный плюс недопустим. Полином вида "-2" эквивалентен произведению числа -1 на число "2". Так как унарный минус является оператором, он не может присутствовать в показателе.
- Подряд не могут идти два знака операций. Выражения вида "1+-2" или "--1" недопустимы, а "1+(-2)" и "-(-1)" допустимы.
- Многочлен с несбалансированными скобками считается недопустимым: "a)" или "(((a))" - недопустимо.
- Приоритет операций задаётся так: скобки, возведение в степень, умножение, сложение и вычитание.
- В тексте многочлена между лексемами допустимы пробелы, символы табуляции и перевода строки, они не влияют на смысл выражения.
- Пустая строка не считается допустимым многочленом.


